點睇中醫狗完全比西醫屌打左

班中醫狗成個疫情都無出個聲 少少幫到手既野都做唔到 中醫幫手清熱氣就叻 講真醫病都係靠西醫

成班垃圾

中醫撚日日食板藍根罩都唔洗戴

針灸果班收晒皮啦

大陸唔係就死都全部中藥喎

波台有個未收

應唔應該私了d中醫？
同中國咁多聯繫

我一日四支小熊貓
唔戴口罩乜事都無

清熱氣洗撚靠要中醫咩

沙士都知中醫廢

有冇飲埋太太口交液

係人都知食綠豆可以清熱氣

我每日feel 到自己熱氣就1日分3餐，每餐食6粒
3日內包我豆到熱除

食紅豆呢

中左招果個黑警去60人飯局前睇左次中醫,診斷佢係外感然後放佢走
中醫做左件好事

煮紅豆沙呀你老味
你估通屋奇奇應丸咩

針灸有料到

針灸師以家轉曬去做按摩 再幫人打飛機

負皮左 笑鳩綠豆仔

國難忠醫手足黎

食中藥同飲符水差唔撚幾

中醫得啖笑，亂吹一輪執劑廿四味就算治療

我笑緊紅豆仔卡富
Ching 咪柒

呢件狗來

無開名

中醫要夾人
醫唔好唔代表中醫有問題 係個人有問題